點睇IG啲人用自己出生年月日做username？

好撚mk
但用身高仲mk